7日通知？

我想問下我岩岩遞左紙辭職唔做 7日通知做到2月8號
但我又想早啲走 我本身有2日累積假期 可以提早2日走？
同埋2月5-7日有3日紅假 即使我遞左紙我係咪依然擁有？

唔係 我既意思姐係公司一係比返假期錢再返7日 ..一係唔比錢 比我扣假？
Btw我主要係想問我係咪有呢幾日假期

用whatsapp就得

打去勞工到問啦，係到問人地 9答你仲死